% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % %
% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % %
% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % %
% % %                                                                                                   % % %
% % % Classe du document à créer                                                                        % % %
%\documentclass[11pt,a4paper,twoside]{memoir}%  Nettoyer les fichiers après l'utilisation de memoir     % % %
\documentclass[11pt,a4paper,twoside]{book}%                                                             % % %
%\documentclass[11pt,a4paper,twoside]{article}%  attention au niveau chapitre manquant                  % % %
% % %---------------------------------------------------------------------------------------------------% % %
%\input{util/languesetfonteslatex}% le fichier pour utiliser LaTeX et non pas XeTeX                     % % %
\input{util/languesetfontesxetex}% le fichier pour utiliser XeTeX pour les fontes linux libertine...    % % %
% % %---------------------------------------------------------------------------------------------------% % %
% % % Fichiers avec des commandes personnalisées                                                        % % %
% % %                                                                                                   % % %
\usepackage{util/chimakehelps}%  Série de fonctions pour standadiser mes fichiers helps                 % % %
\savegeometry{base}%            les valeurs par défaut de l'extension                                   % % %
\chihelppages{}% cére les mises en pages                                                                % % %
% % %                                                                                                   % % %
% % %---------------------------------------------------------------------------------------------------% % %
% % % L'extension pour les dialogues                                                                    % % %
\usepackage{theatre}%                        extension de ce package                                    % % %
\input{creerlesroles}%     un fichier préparé contenant les définitions des rôles, exemple français     % % %
\input{createrules}%       un fichier préparé contenant les définitions des rôles, exemple anglais      % % %
% % %                                                                                                   % % %
% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % %
% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % %
% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % %
%
% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % %
% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % %
% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % %
% % %                                                                                                   % % %
% % % Renseignements sur le fichier                                                                     % % %
% % %                                                                                                   % % %
\def\titre{Aide à l'utilisation de l'extension theatre.sty}%                                            % % %
\def\auteur{Christian Hinque - LeChi}%                                                                  % % %
\def\traducteur{Virgil Hinque}%                                                                         % % %
\def\jour{\today}%                                                                                      % % %
\def\sujet{Manuel Extension LaTeX}%                                                                     % % %
\def\motsclefs{}%                                                                                       % % %
\chihelpentetpied{}% crée les pieds de page et entêtes avec ces données                                 % % %
% % %---------------------------------------------------------------------------------------------------% % %
% % % Paramètres pour la création du pdf                                                                % % %
% % %                                                                                                   % % %
% % %                                                                                                   % % %
\RequirePackage[colorlinks=true,urlcolor=black,linkcolor=black]{hyperref}%                              % % %
% % %                                                                                                   % % %
\hypersetup{%                     Mo difiez la valeur des champs suivants                               % % %
    pdfauthor = {\auteur{}},%       attention de bien définir \auteur au début du fichier compilateur   % % %
    pdftitle  = {\titre{}},%        attention de bien définir \titre au début du fichier compilateur    % % %
    pdfsubject = {\sujet{}},%       attention de bien définir \sujet au début du fichier compilateur    % % %
    pdfkeywords = {\motsclefs{}},%  attention de bien définir \motsclefs au début du fichier compilateur% % %
    pdfcreator  = {TexMaker},%                                                                          % % %
    pdfproducer = {PDFLaTeX},%                                                                          % % %
%   pdfpagemode = {FullScreen}%   ouvre le pdf directement en plein écran                               % % %
    bookmarks = true%             pour exporter les signets.                                            % % %
}%                                                                                                      % % %
% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % %
% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % %
% % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % % %
%
%

%
%
%
% $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $
% $ $                                                                                                   $ $ $
% $ $    DÉBUT DU DOCUMENT DÉBUT DU DOCUMENT DÉBUT DU DOCUMENT DÉBUT DU DOCUMENT DÉBUT DU DOCUMENT      $ $ $
\begin{document}%                                                                                       $ $ $
% $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $ $
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
% - -    Titre de l'article ou du livre                                                                 - - -
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
\loadchihelpgeometry{helplaune}%
\title{\titre}\author{\auteur{}\\ English version : \traducteur{}}\date{\jour}%
\maketitle{}\thispagestyle{empty}%                    crée une page de couverture
%
%\chirappelmiseenpage{sanszonenotes}%
\loadchihelpgeometry{helpsanszonenotes}
\frontmatter{}%
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
% - -    Table des matières                                                                             - - -
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
\tableofcontents%
\mainmatter{}%
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
% - -    Insertion du fichier Help                                                                      - - -
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
\chapter{Présentations - Helps}
%\def\chiniveauins{chapter}%  niveau d'insertion des textes
\def\chiniveauins{section}% pour l'exemple article, car il n'y a pas de niveau chapitre en classe article.
%
\input{HelpTheatre_fr}%
\newpage{}%
\input{HelpTheatre_en}%
\newpage{}
\section{Liste des commandes, variables et extensions}
(List of available commands, variables and extensions)\\
\input{ListeCommandesTheatre}%
\newpage{}
\chapter{Exemple}\def\chiniveauins{section}%
\loadchihelpgeometry{helpfinezonenotes}%
\setlength{\TheatreEcarterRepliques}{1ex}%  écarter les répliques
\setlength{\TheatreEntreNomEtReplique}{0ex}% écarter le nom du role et la réplique
\input{Exemplelemaladeimaginaire}%
\clearpage{}
\input{ExampleMacBeth}%
%
\backmatter{}%
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
% - -    Index                                                                                          - - -
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
\printindex{}%                    pour imprimer la table des index insérés
%\chapter{Index}
%\addcontentsline{toc}{\chiniveauins}{Index}
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
\cleardoublepage{}
\loadchihelpgeometry{helplisting}%
\chapter{Code source}
\lstinputlisting{theatre.sty}
\end{document}
